袁弓夷剖析亨特電腦門 國安偷拍 網上瘋傳 國會要求拜登退選？

袁弓夷剖析亨特電腦門
國安偷拍 網上瘋傳
國會要求拜登退選？
20201027

廣傳媒Media Analytica
59.7K subscribers

廣傳媒 Social Media:
Facebook:
Patreon:

主持：何良懋
嘉賓：袁弓夷
直播：10/26（周一）
美東11am
香港11pm
溫哥華8am PT

[拜登電郵門跟進］郭文貴突從周末起，在社交媒體曝光涉及總統候選人拜登兒子亨特的大量淫照，當中不少明顯由針孔攝影機偷拍。要利用這種方式爆料，究竟旨在打擊拜登聲望，還是目前處境不大妙的郭文貴欲向特朗普政府發出投名狀，冀有機會獲當局特赦，讓郭免招被遞解出境厄運？

事實上，中共國安與情報人員利用情色與金錢要脅外國政要，早非新聞，惟今次電郵門事件恐涉及美國總統候選人，不啻世紀驚天消息，袁弓夷會以他在大陸的經商見聞為網友解畫。

美國大選進入倒數最後一周，特朗普陣營盡全力搶票。同時，預料針對拜登的負面新聞不斷，國會議員又會不會以危及美國國家安全為由，要求拜登退選呢？值得關注。

美國大選，
總統選舉，
美國國會，
特朗普，
拜登，
電郵門，
郭文貴，
國安偷拍，
廣傳媒，
網上直播，
袁弓夷，
何良懋，

焦點問題放在拜登貪腐賣國上
不要比拜登轉移焦點